亞洲萬里通 Asia Miles 集中討論區 1

好似搵唔到一個集中嘅post

十二月wait list 大阪兩個有無機會

真係寧願啲時間閪啲 都即刻出左張飛先

早排換左 去CTS NRT返
硬食假J

cts 唔開真j 真係仆街黎 又淨係得一班機

早一年換CTS都要waiting list....

搵位時，HND 只畀 KA果班...
揀唔落手

想請教點樣換來回日本/曼谷加台灣會抵啲？睇唔明小斯嘅講解

唔放位 我已經放棄左直航

hnd 有cx 架喎

日本>香港>曼谷

上年換到四程 J F 都換到 CX

之前六月搵十一月尾兩個星期星期內
無放 548 549
F 其實有一兩個日子有
但唔啱我回程時間

可能遲啲再放位都唔奇嘅

補充

分開換

香港>日本(大阪/福岡) - 單程 10000分
日本>香港+香港>曼谷 - 多目的地 10000分
曼谷>香港 - 單程 10000分

台北都係咁玩 但可以揀東京

最驚佢改機型

唔直航選擇都幾多下....

我黎緊呢幾個月內都去，而家揾東京
台北或者馬尼拉轉都唔少選擇
當然咁玩最好就玩高d艙位...我等緊里數入帳

返黎kix返，waitlist已經等緊我confirm
雖然就唔係最平...

CX 短途黎講 548 549 都好穩陣

改機型，試過359 轉772

不嬲換jal / ana內陸機上
j class 基本野黎

短途台灣已經比佢改左我假j 屌

TPE 嘅話
話唔埋到時換返真J畀你呢

應該不大 我估佢超賣 要多d econ 位

上網search咗啦 如果要改其他Airline就要取消

明白 thx

本身冇換過 有啲問題想請教巴打
想請問唔同銀行信用卡換既miles可唔可以入落同一個戶口？
同埋熱門地方（台灣/日本）係咪好難換 要預早成年 ？
avios會唔會易啲出到飛 感謝大家

1 SURE
2 越早越好
3 改制後小左放位

照換得過
50000假J來回都抵啦
宜家冬季直航要5500
HX特價又得2/7天同10KG

唔扺 又假J 又難換
轉機好過

我7月中換2月10號既香港去首爾機票都要後補
我想問下係咪通常新年後個幾日係會block住嫁？
（因為我見到11號為止去首爾既都係後補）
會唔會有機會放位嫁？

日本來回機票先換到680 Kay

請教下，想咁換
SYD > HKG > LHR/LGW
兩班機相隔五個月左右
係咪無咩可能換到？

岩岩kix 返hkg 前幾日都係777假j
我個日竟然轉左a350

換十月底東京入大阪走J
排緊waitlist

經MNL去HND唔少位bor

新手留名

有冇試過㩒？

諗住換飛去澳洲，早成年換都無位

已經要換埋PEY

有 兩程都係waitlist

MNL>HND嗰程係咪JAL

單程多站
第二程是否一定要選定日子？可否在一年之內再訂

其實waitlist 成功既機率有幾高?

唔係JAL都冇位

是

有冇方法第二程遲D訂日期
Thx

早排換咗
hkg>kix>tpe>hkg
終於可以坐真J

冇

你可以之後用1000里改日子既

只係一向都咁難換到時你改仲有冇位係問題

有6萬分 換日本好定歐洲

Thx

未上機都唔知係咪真J除時EQV你

講起儲miles, 我仲係渣打asia miles 定DBS black card到選擇緊...

短途真係唔好坐定粒6
試過2野比人轉假j

whynotboth

有無想收2萬里數？我想cut卡唔要
avios仲好

SCAM 可以八達通賺正常倍率（DBS只有一半），所有食野同網上1.5倍
不過就綁死am
DBS就可以用Alipay轉帳賺分（SCAM有時會冇分好難確定），積分無限期，可以玩埋其他miles
通常都係兩張同時玩的

點放法

幫出機票用唔着

AM架話好似要落唔知咩名單先可以幫人買
轉送手續費又痴線

不過你cut咩卡關換左既里數咩事...

如果係已換AM不如落百佳換返做易賞錢分

同埋AM有限期
avios比佢好用
am換唔換到禮券

其實都唔少，只係唔太箸數

am 多位過av
用法又多d 係衰有限期 我就多數keep 住係信用卡 要換先換分

有野換 不過一定唔扺換

佢意思唔再用am嘅話應該係講緊兌換名單仲有位，可以用佢剩低啲分去幫嗰個人換機票嚟賣左佢？

所以我就話不如換返易賞錢自己用

但想送我收當然唔拘

係唔想儲am
睇下幫唔幫到人平d去轉日本都好
我換禮券仲蝕啦

手續費好貴

一張走天捱算啊 ，我懶啊

留名學野，啱啱出咗張渣打Asia miles，但食唔到個迎新

咁出黎佢咩

唔食出黎做咩

我都啱啱出左
準備簽埋迎新

請教各位巴打
上Asiamiles網換機票
如果無寫係waiting list
起依個程序換到嘅飛
係咪一定confirm 架啦？

當然

不過同普通機票一樣
到時真係on9超賣之類唔係冇可能

我諗我會換cx 日本多
佢地應該少超賣掛
如果係uo就驚d

前幾年比方丈報過幾次

強帖留名..

LM

唔係掛已經睇住機型嚟揀

呢兩個月冇乜野簽卡

本身有張渣打卡唔cut得，呢排又冇乜野簽

想問吓有冇巴打用AM換過南美Trip？試過用南美最大個GRU機場都砌唔到

其他airline難換啲？

而家DBS換AM即時過數
連兩日都唔駛等

覺唔覺近排AM真係動作幾頻繁....

請問如果想換日本機票
應該要提前幾耐換？

因我頭先試搵北海道
好似搵到下年8月都係無位

今年6月去
4月有waiting list
後尾成功去左

一係就成360日/365日前換
一係就wait到有

唔係旺季其實要wait到一個唔太難
但要幾個人或者旺季真係可能要等到出發前幾日...

成功換到10月底東京入大阪走J位
唔駛waiting list唔駛轉機

渣打果張用嚟食飯 $4/里

DBS果張就用嚟日常用
即使上網買野 出國旅行都用
貪佢DBS$無期限

之前一直用AM換尼泊爾/印尼/新加坡/斯里蘭卡啲機票
未用過嚟換日本
次次想換北海道都要waiting 真係谷9氣
於是開多張卡儲ANA

上個月用咗啲ANA換去北海道稚內/函館走
下年七月中出發
完全唔洗waiting 仲可以任轉日期

但係個簽帳ratio 都幾低下
得8:1？如果冇記錯

十二月中來回大阪算唔算旺季

有無儲分攻略???? 留TG

8蚊一里 日本來回萬七

如果成日搭開
加埋張卡就差唔多

入信用卡po追po 大把

退左張am換機票
啲稅幾時先退番

新航miles都可以換到ana日本 25000 y 45000 j
多d卡可以儲到

換過oneworld carrier award, 9程機150,000mile
都係用avios系統check機位
之後打電話去換
南美試下係馬徳里或美國轉機都好多選擇

換左張一年後既zrh J class
但係回程未換

SCAM 換 miles 係咪要手續費？

自動轉

各位大大
去程巴塞 回程羅馬
加多邊d航線 可以抵d咁換？ 想換多一個short trip
謝謝

KIX TPE HKG 係CX565?
如果係嘅應該安嘅, 呢班好少用A350以外嘅機型飛

台灣咁短享受唔到

一齊討論下先

[/quote]

其實飛8個鐘以下根本冇需要flat bed啦, 但有錢嘅坐J可以食好d, 冇錢嘅買唔起長途J坐吓短途J都好

Yes 565去tpe之後留台

係幾好，不過歐洲太少port了

第二程可以改時間，地點有冇得改

WHY NOT呀
利申換親都係換J

自動轉迫你得3年期 所以我都棄左SCAM

飛咁短有咩意思?
正d嘅飛機餐真J假J都有
4,5個鐘短flight, 就算屎忽痕教張flat bed出嚟, 計埋take off, landing, 食飯同睇戲時間都係訓得一兩個鐘, 搵嚟搞

想換2月bne/mel都waiting list緊

真J 好過假J 心理關口姐
同一里數 緊係要真J 假J 就蝕左

所以long haul先換J咪唔洗驚eqv變假J

想換FIRST 添架
TPE又CUT左 日本又得HND
長途又未去住

PEK

唔會去鬼國

睇緊機位可能要被迫鬼國轉機

不過轉機應該唔駛過關check野掛

買5千蚊野 如果俾卡儲miles要俾多150蚊手續費值唔值 定俾cash算

都換唔撚到機票嘅
換禮物好撚過

有冇例子？

咩卡？

我就咁計法
最基本就用DBS Black回贈去計
$48現金回贈換一千里
變相即係$1換廿里

弱d既卡用支銀計
150000分回贈$600或者補$100換一萬里
即係$1換14里

不過始終冇乜方法平買miles
一萬里機票連行李廉航最多千蚊左右
所以我自己最多只接受$1換至少11里
你如果比到$150換到千六里以上先考慮吧

black 已經係幾乎最弱個隻

無限期積分 已贏小小

其實大家鍾意 avios 同 am 多D?
avios 換飛好似即刻firm, 唔會要等後補
am 就機位上面多D 選擇

both
am 都可以即時frim 架嘛

avios係相對位放既位多d
不過冇辦法玩假單程，同埋係短程先比較箸數

AM可以玩假單程
同埋可以儲AM既卡非常多，通常都比avios快

咁book法即係同一個trip去晒bkk + jp?

咁即係唔計稅下三張飛既分book 4程飛機

而且你鐘意架話最後個程曼谷又可以再加多程台北/大阪....

av 小左位了

想問下d miles到期前我換左飛就得架喇可?
唔係計飛果個日子架下嘛

唔洗即刻去完日本去曼谷 可以隔一段時間先 所以係可以分兩個trip

請問點解睇返4月d post
渣打am卡係咪改左制話payme增值無得計am？
但我上星期申請時，條友又同我講話有

邊個真？thanks

冇聽過渣打AM唔計payme bor
時計時唔計個個係支那寶增值

Sc Asia mile 張卡係支那寶轉帳有無里數？

新手第一次玩
𠳔AM月尾到期
琴晚搵左成晚週圍都waiting list
係咪要放棄

買張econ然後upgrade囉
upgrade好似易換d

平機票好難upgrade

唔係難 係冇得up
要正價先得

暑假機票本身已經係高d嘅fare class, 好易upgrade到

假單程 首爾可以配邊到

雙開
AM換長途機
AV last min 歐洲短途機

啱啱換咗九月底KIX，早機去晚機返仲有位

6蚊里 點簽

咁唔係你想點者...$6里真係已經叫正正常常
sc am要餐飲網上先有$4其他一樣$6
ae白金$5但年費走唔甩（首年都冇得走）
中銀icard $1.5限感應同網上同頭$1111+要手續費轉里數
得張東亞flyer$5先輸
但玩payme增值得dbs同sc am做到$6
支那寶轉帳更加只得dbs black玩得$6其他全部唔抵
而家呢個時代唔考慮埋增值點儲咁多者
不過八達通增值就只有sc am抵冇計...

海外更加冇得輸得佢同sc am做$4
更好只有citi miles $3但佢本地得$8

DBS Black更重要除左積分無限期佢仲可以轉好多種分任你玩，得citi miles同ae白金有得比
所以呢張儲里數必備卡黎

我最快11月先攞到假
好似得返TPE揀

你自己研究下啦
唔好下下推d 6蚊卡話最好誤導人
增值個d唔講啦 但就連增值都唔係dbs最抵

依家里數貶值 當miles0.08（唔好講話換飛點抵 出去買miles就係依個價）
6蚊里連1.5%回贈都無

莫講話6蚊里 4蚊里海外我都唔會簽 （啱啱去完旅行 10蚊12miles）
依家東亞做緊4.8-6.8%回贈 你推人簽6蚊里

呢度d人都係換J
你拎d現金回贈卡黎比？
仲要東亞你知唔知有回贈上限架

剩係用黎換econ就咪玩里數啦

淨日常簽賬真係冇幾多miles
除非幾廿萬咁簽

最快有最多里數嘅方法係咪淨係得放1球落渣打？

唔該巴打
咁快放心增值payme

若果免手續費，我覺得可以接受

手續費細哎野 多數都係一炮換 冇所謂
我d 卡唯一要既得hsbc

我諗我換得多過你
同埋我提都無提過換y定j
你知道am/av 係可以買架可？
市場價就1mile=0.08hkd 左右
6蚊里=1.33%
我簽6萬=1萬miles 值800
我就其攞張2%卡 簽60000 有1200
再買返15000miles唔好？

東亞一張卡就簽4545 3張就13500/月
你簽好大咩？

數都唔識計就咪玩信用卡

要快就係
不過呢個時勢現錢都係唔好放香港啦仲要成球

睇到下面有留言話
香港>日本(大阪/福岡) - 單程 10000分
日本>香港+香港>曼谷 - 多目的地 10000分
曼谷>香港 - 單程 10000分

即係30000分可以換到香港去日本來回+香港去曼谷來回？
揀果陣要分開換？
即係比如
9月1去日本
日本返香港就9月8 香港去曼谷就出年3月8
曼谷返香港就出年3月8

求指教

分3條單程換
日本停香港 再飛曼谷個到 唔停超過365日就ok

但搵齊d飛都唔係一件易事

提提大家AM唔係可以隨便買 ( 官方 )
要你本身有條飛最少7成AM先可以比你買餘下個3成
亦只可以買到岩岩好夠出飛唔可以買多

有錯請指正

官方買 貴到飛天 無人會買
有時citi都會賣am citi賣就大約0.09=1am啦

你上dcfever 信用卡討論區之類 會好多人賣
代出飛/成個ac賣

咁你講到買人account 代出飛呢d就無得講啦，始終風險野
樓上師兄都係比較正途信用卡儲黎計

想5月尾換2張福岡
新手第一次換有咩要注意同check?

我咁講係想帶出 d積分 係有一個既定市場價值係到

check有無機位

比如渣打 定存 100萬一年 230000miles都係一個「買既形式」 當然就唔太抵啦

個人覺得 睇番個人啦
自己為例，會用盡生活上洗費轉換做miles

可比卡就卡，無就8達通 aavs
亦想清禁自己消費模式。申請岩ge信用卡

當然有d新可睇下迎新自己食唔食到，食到最多賺完迎新唔用

咁如果你係儲完miles 打算賣account就算6蚊 / 4蚊 / 2蚊里都唔抵
因為買入價永遠唔會高過賣出價...

去Sydney 係唔係預左一定要排WAIT LIST....

個價值 係用黎比較 現金回贈抵定 miles抵
我唔係叫你買黎轉售

順帶一提 我無買過 但我賣過 賺過錢

1月中東京夜機返香港係咪好難wait

不過當然 你地喜歡碌 d 6蚊里既dbs sc 我唔會阻止 講就講左你知係唔抵碌

抵唔抵真係睇下換乜

我都認同單靠原本個 $6 蚊里再去換2套歐洲 econ 來回 係好on居一回事
所以食迎新同換business先叫抵d

正常儲 90000里坐business 去歐洲係唔洗look 9萬 x 6
$54萬咁多 ，單用呢個rate去比較就梗係唔抵
同埋東亞當你開3張卡 1個月有萬幾蚊quota
但有時有人有大額簽 10萬唔通要分8個月look去賺盡...
所以無絕對邊樣抵，要視個人消費習慣

任何情況下 6蚊里都唔抵
因為有更抵既

你可以唔買miles 唔賣miles
但你唔可以否定佢既市場價值係幾錢

又唔好講到咁否定🤔 每個回贈都有所限制
東亞好 DBS 好 ...揀嗰啱自己就好

我只係舉個例有咩卡抵過6蚊 唔通我列表教你咩

我自己都係儲miles為主 我可以話你知 6蚊里係絕對唔抵 除非你碌幾十萬 碌爆曬所有promo 逼於無奈啦

所以我咪話左 王道係玩迎新囉...

你攞住dbs 同sc 唔洗54萬 都起碼2/30萬啦掛

我只係話東亞唔係絕對一定抵過6蚊里，要視乎情況囉
假如真係一次過look 30萬，有三張$6 同三張東亞
又可能唔係咁講

東亞係例子黎

碌30萬 應該會預早知啦係咪 係就去開幾張ae食迎新啦 仲6蚊

迎新都會有用完嘅一日呢親
我都講左睇情況，唔洗絕對否定咁解

1萬分 唔換機票換咩好

你唔會成日有30萬碌掛

我自己就月碌2-4萬
暫時都無用過sc 同dbs

miles 圍到2蚊里以下 現金回贈就5%左右

講左咁多 我只係想講一樣野 就係6蚊里真係唔抵

唔想大家做笨七 完

hkg --> tpe ---> nrt 單程

係真警察都唔想做林鄭嘅觀音兵啦，做個真男人，唔再比佢利用
今日唔出聲，第日大陸只會用武警代替你

唔要機票

唔換機票你要里數做咩

換物品最好都差唔多20里=$1
即係10000里=$500
廉航靚少少時間都唔只

早2年開始玩起 我都算幾熟手（av）
d積分用唔曬 18000miles 一張台灣business 我賣0.09 連稅 我賣2千幾 不知幾好賣

試下唔要nrt 轉kix

試左得

tpe 可以任停幾耐都得 唔好曬 你咁轉機不如直航

如果2 段都係直航 全部cx 飛 係有既

佢無miles 頭尾要自己出錢買 咁無意思 而且佢都係夾硬想洗左個10000

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果一個户口有11000
一個户口有9000
可以點玩

7500 hkg-tpe
11000 tpe-hkg（慢慢停）-kix
自費kix-hkg

岩岩換到下星期去札幌

我睇緊聖誕 好難搞

如果去歐洲，有無d 好既路線？？

citi蹟分夠換20000 AM/Avios, 依加換邊樣好d
本身有十幾萬AM但未玩過avios又想玩下

LM 睇玩法 次次都on99就咁換

直飛？

經AM個ISHOP買野
再碌AM渣打卡
會唔會兩邊都儲到里數?

坐番CX多數都係
歐洲1—香港—歐洲2 咁換
因為cap咗miles
例如 倫敦直飛香港換J要65000
加多程香港直飛AMS換J就Total 85000

我未研究之前都係

係呀
岩岩見到中秋節都有

高手

佢好多廣告都寫明一簽雙賺你話呢

其實非旺季就算係日本
一個人飛可以駁起飛前三日，暑假都經常見有位

不過非旺季唔求直航都唔少選擇
仲可以混艙慳里數

個人得閒緊要過有機位
所以其實唔難換

係

其實而家同日轉機網上都係唔比做

好少用am 換飛， 因為平時儲開avios 一個月再飛 1 2 轉tpe,

呢家avios 都要成12k 一個round trip 貴左好多

有無巴絲打係入油儲miles?

請教下 9月頭直飛CTS算唔算易換
見佢應該係淡季黎

唔洗wait個啲就叫易
建議撳入去check下先

今年9月頭？你仲等咩而家入去睇啦
之後要keep住每日檢查架啦
有得wait都wait哂先

然後要駁last chance就係起飛三日前，到個陣就有就有冇就冇架啦

其實想換出年9月頭既
見佢今年9月頭都易㩒到直航去
想知佢係賣唔出 益asia miles member定真係淡季易換啲

想問
我有d am 可唔可以賣比人？

幾錢到？

不嬲淡季易好多

你有幾多？
一般都係幫人出飛

20幾萬

市價有冇得睇？

有無巴打100K左右成個A/C放..

BTW 咁人買人A/C有咩RISK

留名學野

請教一下 如果由香港去倫敦 之後或者係AMS/德國返應該點換最抵？

見到佢由ams 直飛反黎hkg
諗住加多程HK-KIX都有位
但如果兩程book 即係 AMS》HK>KIX
個系統就會話AMS>HK要後補 勁狗

想問下如果想玩2國 (如日本/泰國), 咁換係咪最抵?抵過各自換要40000里?
HK -> 日本 10000
日本->泰國 10000
泰國-> HK 10000

搵到機位就係，日本只可以去到名古屋福崗大阪，東京已經超出里程限制駁唔到去泰國

日本去泰國冇國泰
你中間個程一定要日本stop香港

就算係日航要15000都要名古屋或以西出，東京太遠

係喎。一定要停一停香港

換機票 出發果日生日
有無人試過被upgrade

除非好似HX寫明（不過都唔係upgrade）
唔係就唔好FF咁多啦

不過你常客、馬可菠蘿高級個d
可能真係有既

如果我想換香港飛la 來回
咁係咪揀multi city 假單程香港飛la停留再飛返東京咁樣？
咁就42000分就換到亞洲去美洲去亞州「來回」機票

我好蠢 睇左好耐都唔太明

東亞張flyer world幾時有迎新，要開黎簽iphone

原理你已經明
不過la去日本冇國泰，所以係日航再加5千里

如果想換stopover ticket
Nrt -hkg -toe

剩係換到頭程nrt -hkg

另一程hkg-tpe 仲wait 緊

可唔可以飛左Nrt -hkg 先再繼續等 ?

唔好FF
用miles換飛
被upgrade既層次差唔多係最底

儲20萬里都冇用，旺季用唔到

有mc垃圾綠就唔同，今年兩次日本換飛返黎都有up，一次假J一次PEY
利申仲有係毒撚、15000里飛

Citi 一年賣幾多次 am? And when?
Thanks bro

綠卡都有得UP

我覺得有好多factor

一年一次左右
不過係特選你要收到e貓先有
唔係全部人都有
而且有指定卡
可以有時係玩P字頭卡
有時係R字頭卡

不過唔見得箸數囉....你真係換黎坐J甚至頭等先有意思

推一推

打上去問，先問第一程有冇位，佢答有先講有第二程
利申：未試過

除左日本 仲有咩亞洲國家可以有機由美國飛返黎？

北海道好撚難換

渣打am 卡仲未有referral 優惠

其他都有呀，只係應該唔會夠去日本多機

要壓到最盡可以飛到台北甚至澳門但要用LATAM
連飛返香港個程都計盡

我都想問大約幾時會再做referral promo

我想問下 如果想換出年北海道 +台北玩STOPOVER
應該可以點搞?
睇極直飛都冇位

留通過？

留tg？

賣幾多次 唔知
今年 啱啱7-8月賣完

另，用citi 個app 自己過比自己 1%手續費 有積分

有無巴打 玩新航

想問下一家四口嘅機票都係我一個人買
咁D分係咪可以四張機票都存哂入我一個人嘅Account???

你邊間?
我岩岩坐CX同女友飛MEL
只計我一個

你留TG

Miss 咗
Anyways, thanks 巴打

我換左hkg-lax-syd同lax-hkg-yyz

hkg lax 來回頭等，其他econ

一程89000里，另一程81900里

原本來回220000里

飛完lax來回就取消ticket拎返稅，爽

LAX去TYO有AA嘅，不過未見過有J or F

JAL keep住睇都有機會有NRT出發嘅F，回程就未見過有

CX

試過用新航換UA去關島

咁應該整係計你一個

不嬲都係跟人名

[member]
等我試吓
Thanks
[member]

差700分可以點算

book酒店book枱

我都想知

大約0.08=1mile

可以用邊個途徑呢

成個ac 賣比人囉

唔係可以當親屬轉AM畀人咩

幫人出飛都得

0.08/1 AM有無手足放

你想點收

除左payme大家仲點玩

起左你底 睇左你上一個po
am係無得轉讓 都唔會有人轉讓 因為好貴

只有代出飛 or整個ac賣

而家仲得咩?

citi pm 上個月仲得
除非今個月改左

直接轉真係貴到痴線
間接轉做易賞錢再換返就唔駛錢，不過直接冇左1/3里數又要落百佳用實體機搞先得...
好似上面差個幾百既都仲諗得過既....只係成堆尾數又好難計

索尼巴
呢刻仲有，9月大更新唔g

咁巴打代出得唔得
你廿幾萬要唔哂

個個avios ac黎
你要買avios既話多多都有

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁無野了

am 75折換rimowa 有少少心郁

姐係幾多里先

29寸 12萬

12萬里 有2程半 亞洲商務
1程歐洲頭等+1程 亞洲商務

你覺得扺過出飛就換

Lm

Uo啲分公佈咗幾時可以換AM未？又話第四季

0.09太貴

不如我買個rimowa比你
你比120000 miles 我

其實換野真係唔抵既 不過暫停又無咩用 所以先諗
同埋我本身買rimowa都有65折左右 都係不了

咁好有六五折😭, 之前有朋友喺航空公司做，去德國買都好平，可惜而家冇做

不過只限舊款 新款得8折左右
但個人鐘意舊款多d

點解巴打有折嘅

係個app到都可以咁樣換？佢自動計返miles?

外國網買 同埋同佢熟 有extra折

app都係連返網頁

如果有位就可以直接網頁換...不過通常就係冇位

可唔可以透露咩網抵？

佢個網show公價 有d仲貴過香港 之前我同佢熟先有discount

換去冰島 hkg>lhr>kef 係咪已經盡左？
想長途坐j

I see

其實miles要抵玩
係咪應該
HK-A-B-HK
Or
A-HK...HK-B （365日內）
咁玩

而唔係直接HK-A/A-HK 咁換來回？

搞乜鬼野
我揾班台北飛東京既J網上可以即換
但打電話話冇位（因為我玩stopover混艙）

點買

換左兩程J
hkg zrh
mxp hkg

14萬坐QR 雖然一定唔似假單程或者oneworld multi carrier咁抵坐，但係圍番$2.78一哩即係碌左唔夠40萬就換到ard 20-25k價值既飛，都仲係抵過現金回贈

CHING咁睇唔開
仲要唔係直飛

HKG 飛 NRT
換張HKG -> NRT ->NGO JAL (基本上只是東京)
係NRT 唔飛去NGO 回程東京坐返JAL 會唔會有問題?

想坐Qsuite

hk express reward-u 幾時先換到asia miles

尋晚再試打一次終於知道真相

雖然唔知詳情，但其實換左第一程後面要加一程
網上系統見到有位都唔代表比你換....

到底係因為混艙，同日換，定因為唔同航空公司
呢個我就唔知啦
但唔混艙架話係確定可以換

人地咪寫2019年第四季開始
而家九月咋

唔喺兩套假j來回先十萬咩

想問下如果我換假單程
第一程唔使候補，第二程要等候補
係唔係要兩程都有位先會出飛？定係第二程無位都會照出第一程嘅飛？

A->HKG 有位 HKG-> B要候補

應該係叫stopover?

我換曬超市券算了, 唔使煩

(HK-A)-(A-HK-B)-(B-HK)

EXAMPLE

1) HKG>TPE>NRT
2) NRT>HKG

TPE>NRT揀唔到TPE>HKG>NRT

其實睇你有無需要停一停台北

因為HKG>NRT同HKG>TPE>NRT都係10000

咁樣就焗住要兩個TRIP連住落
但如果分開三個單程買，兩個TRIP可以最多相隔一年先出發都得

做地盤裝修冇公司名地址 可以點申請？

Bank statement

想問有無人真係試過成功
台灣-(頭等） hkg-(econ) 日本

我幾時都飛得
想體驗頭等

打過去book
有咩程序？
咩日子大機會成功？
感謝

我連一個直飛機位去新千歲都搵唔到

tpe好似cut左頭等唔比人換

好似係唔開f class 既機

yes, regional 得番nrt, pek(呢個就收收皮先)

唔係nrt 得hnd 咋

HND唔係仲好咩

TPE 連真J都未必有

如果班機冇PEY,我買正價econ用miles upgrade 係咪都上唔到商務

有 不過好易比人改機型

上到 不過冇pey 既機多數係假j

末試過upgrade位，請問名古屋大約幾里同係咪一定up到

一句 係好唔撚扺 萬幾里的
我都未試過換 因為未必即刻比換

upgrade位本身出果張機票已經好撚貴, 所以一定唔抵

換miles果陣 我去tpe有時都搵pey 機開票， 試過幾次轉機型上j , 真假j 都試過

不過去tpe既pey真係好少飛

以前用avios換 覺得換pey 同j 個價都ok

呢家好貴

去NGO連Pey都冇得比我買

你係就咁單程換？

avios 換單程 round都無所謂

不過我通常換round trip

am 我換假單

NRT其實有無真J既機

之前仲有A350坐WOR

有既
要吼住佢用350飛嗰啲班次

A330全假?
我上CX睇SEATING PLAN就真J
最怕佢轉機型屌

唔洗 77w 都有
不過呢d 冇得預
我tpe a350返黎一樣被cut j

有 nrt 多d
kix 假j 我都試過

姐係點唔明你謂咩

講

姐係 唔好諗咁多
短途 隨時變

係 尋日本來坐 a35k tpe返hk 都換左 773

根本無得預

773 343 econ 真係好窄

仲有要屌佢唔upgrade 港龍j class

希望 777 300er 收皮前 我可以搭到f

基本上所有短程都唔穩真j
試過tpe check in果陣仲係a35k
上機前一刻話部機壞左
轉左KA 假j

我都想試一次F 我連AM 都無咩，同埋好少假 有假都飛左tpe

想坐f 去歐洲

短途臨上機前一刻都有機會轉機型
想坐真J唯有求神拜佛架咋

打算換2021 NRT (F) LAX (J) HKG
希望JL 唔會cut F

短途就算啦....食物重要d
除非紅眼....

睇過am真係搵笨
换coupon有邊類抵
見得天貓 apple store叫合理d

D MILES愈黎愈難換 又難預時間

D里數終於全到

去東京個程再等有冇多D直航商務位...唔係架話都要駁日航J
最大問題係我唔係好想成日都NRT落

KIX返黎個程候補PEY已經等Conifrm
但我想加個1月底stop-over去TPE,上網查居然都剩得商務位

而家比較苦惱既係,我12個月內有次Plaza Premium First用
搞到好似蝕左咁

新手問...

想換出年3月名古屋入、東京走，是否分開兩段單程換？

另外見佢好多都係要「候補名單」，咁即係幾時先知，是否照Wait ?

仲有其實我公司可以預早10日通知就可請假隨時飛，咁係咪Hold住D分到時先再決定換唔好被綁死？定係唔係都無鬼理「候補」都照殺？

總之有得wait就wait唒佢...
一日有wait既限額驚你唔夠

拿我想講候補係唔會HOLD分的...所以盡情HOLD

飛日本根本逼你坐J

係..同埋換y真係唔抵

WAITING LIST問題

如果HKG>TPE>NRT

TPE>NRT呢程要WAIT,會唔會到時呢到無飛,再單獨買另外一程

仲有11萬左右剩…諗住襯佢而家特選産品 75折換家電算啦

有靚時間先即換，唔係就寧願等

上年程歐洲換過 HKG > LHR ; AMS > HKG
有13萬里出年到期 仲未決定今次點飛
有冇d例子可以換埋假單程

如果BOOK下年4月
WAIT LIST要WAIT到幾時先FIRM

張卡先用左個零禮拜無啦啦就有呢條完全唔知乜

請問一下渣打asia miles迎新既里數
係咪係e statement 到唔會顯示出黎?
要等幾個月先會過落asia miles個戶口到?

五個月左右

日本 - 歐洲 - 香港

依加國泰班班機都運空氣多過運人
機票任你換
12月頭去日本都大把位

應該係你簽完啲基本里數
可能咁啱撞正結算

check左真係
張卡先開一個禮拜就月結到底搞乜

12月頭一向淡季正常
其實係人都知成日都hold住大把位啦，一入靈活隨心都望到哂

岩岩check發現想要既J位終於放
十一假尾去日本

以往淡季都唔會兩個幾月前仲有位
岩岩先座完cx其他人座既航班都一樣
無哂人座

會唔會岩岩好今日開始轉死性

希望各位巴打book唔到想要既位盡量唔好打上黎向hotline staff發泄
利申 員工

有無人WAITLIST到最後都係無得飛
如果係,回程咁點算

員工巴打

巴打都做緊？

登入唔到官網
一入就405
但係用手機版又入到 咩問題

無問題喎我試過 試下熄左browser再登入？

唔係
只係係咪有得幫解下問題

唔係,我係國泰買完機票
之後國泰個網叫我禁個制轉返D里數
禁完就去到AM官網,之後一登入就405

technical既野建議你打去hotline問下

想問問大家 如果我台北waiting 跟住第二轉日本顯示暫緩 咁其實有冇hold到日本位
台北waiting飛唔到機會大唔大
唔該曬咁多位

黎緊搭Air Canada, 經Cheaptickets買
係咪Check in果陣show Asia Miles會員就可以儲返里數？

yes前提啱class

3月大阪或東京易換嗎？
宜家上去冇位嘅

11月日本幾易換

出年9月頭CTS返香港得JAL轉機返
CX直航個班未放出黎定點

琴日換左出年暑假去東京

奧運

cts日日開賣都係waitlist唔係就嚟起飛都唔會放位 你而家睇下嚟緊兩個禮拜去cts有幾多位即換唔使waitlist就知

轉機啦

去程揀左CX566+JL2501架啦
回程得JL506/508/510+JL735揀
但係羽田落機成田上機個下麻煩

自己買ANA 幾舊水

新手啱啱開始草miles
有d野想請教咁多位巴打
年尾要買香港飛倫敦 德國飛香港既openjaw
因應最近既局勢 唔係太想揀cx
我會坐econ
如果搭ba既話 個miles係咪會少好多？
thanks

坐飛機去儲 本來d miles就好少
唔需要去計較

單程香港飛英國 最平econ 先儲到千幾

我張信用卡都儲到呀
不過既然要搭飛機
就唔好蝕d miles嘛
即係坐ba/cx其實係冇分別？

師兄 我仲想問點樣睇到我買果個價錢實際上會有幾多miles呀
cx個網喺揀完航班之後已經會睇到
但ba冇
asia miles個網站就淨係寫咩幾多個%既實際miles 又唔知自己係邊個class
sorry for 問題少女

張機票有寫
一般平飛就最低個class
你無理由為左儲miles 買貴econ架嘛

差少少 你上返am 個網 對

睇艙等
自己查

唔該師兄 原來cx同ba草到既都差幾遠
不過我都唔肯定禁得啱唔啱
因為ba冇直航由Munich返香港

咁又係
都係買最平既

通常買貴class除左miles多d外仲會改日期/取消唔使手續費或平D，對留學生或者business trip會有用

張eticket一定有寫咩sub-class，訂飛果時都有

Check 左岩岩奧運完去

未換過companion ticket
想問換companion 係咪易過normal redemption
唔可以用買multi cities au既I class 換晒成個trip 既companion
YVR - HKG (停HKG幾日) 之後 HKG - BKK (停幾日 再 BKK-SIN(destination) , SIN-HKG 最後HKG - YVR
咁樣玩抵唔抵？ 而家有15萬分 應該儲唔到兩個人redemption 既分 所以想諗下companion 抵喎抵

Companion 一定要round trip 咁係咪BKK-SIN 唔可以咁玩

最後個句

我4月中仲WAIT緊

除非好似菠蘿會你差個少少分續會啦
不過綠卡就冇乜用....
MILES差別太少,隨便搵張卡都換到返黎

不了 菠蘿會周街都係
cx又變中資

岩岩琴日有大量暑假飛
我即刻狗衝出

請問買左有得儲miles既airline, 未飛, check in時同地勤講話有儲里數就可以幫我自動儲? THX!!

你可以飛個陣去櫃台講
飛完都可以上AM官網度申請補發

係咪無得飛之前搞？

想問經永安買電子機票有無得補返飛行里數

飛之前咪有位比你入會員號碼...

自己睇鎗等有冇...
不過旅行社票通常冇

無入到 果時未開am ac

咁咪 check in 時攪囉

巴打 想問多句
我去程CX566+JL2501
我到左關西洗唔洗出境之後再離境呢？
定係直接行去上2501班機？

sor 第一次去咁遠加上未試過轉機

內陸機離乜境呀大佬

入境、拎行李清海關，出禁區再寄行李

未換過機票
如果依家要換下年暑假機票飛歐洲,大唔大機換到?

自己上官網check到

小弟未換過機票，想問清楚少少
係咪我用AM淨係換單程cx566 都可以？
想自己比錢再買ana或jal內陸飛cts
回程或有直航換直航，無就直接比錢買

sure

CX個程經濟以上架話可以諗埋後面加一程econ內陸機
加好少里數就可以換到
但咁換一定要電話

全econ就不了

但其實最大問題係你無論去日本邊度，個一程都難揾位
好多時都要等唔夠一個月佢放位
所以旺季先難

成日都換唔到靚時間來回，而家換回程，去程買hkexpress,去程廉航可以慳埋買行季錢

24' GIP HANDCARRY?

買20kg其實都要

WAIT唔到我都係咁諗

但單程連行李都千4..

如果單人係唔抵，兩人就抵啲

前幾日換左兩張 來回FUK econ 早去晏晝返 終於用埋剩低啲am 唔會再儲miles
本身回程係waitlist左 但果日上去check發揀左waitlist果個航班好多位 但都係繼續waiting
好彩有check住先見到有位拿拿臨換左

我係網睇見到經濟賞有位 一分鐘後打上hotline話無晒 然後我再check 明明仲有 仲有兩個時間揀係咪有bug

蠢蛋想問
想換歐洲頭等
但我睇完d 達人明d 唔d
假單程佢話
hkg>西班牙>東京
咁為之一個單程
咁我倫敦>東京>hkg
咁由為之一個單程
但我想歐洲trip 還歐洲trip
日本trip 還日本trip
係咪如果咁出一定要癡住去？
咁出有里數我都無假
求解說

佢呢d係慳里數唔係比你整多一個trip
除非你真係想之後又黎多個

因為換飛要既里數有上限，唔會再加
咁樣換會比歐洲香港兩個單程抵

假單程可以hkg - lhr - nrt 咁出，自己再am或者買多張nrt/kix/etc - hkg 回程

未用過am換
想問係唔係上官網直接揀日期地點換
就一定飛到？唔洗再等到時有冇位？

換嗰陣佢會講係waitlist定係即時有位
有位嗰啲俾埋稅同油錢就即時出飛

如果40000分係唔係直接換兩張來回日本算

定聽講有其他雙程玩法換到更多？

今日CX搞乜,
FF都係全日本線

早幾個星期都試過一次全日本

最近有無手足坐日本線
係咪傳說中運氣

BTW 放位未呀仆街CX

運空氣

八月尾來回大阪
多人到痴線 爆哂

岩岩換左下年暑假

名古屋 - 香港 - 曼谷
曼谷 - 新加坡 - 香港

20000 miles + 16xx 稅一個人
係咪算抵

有呀黎緊

呢幾日去東京放唔少位
只係時間麻麻又係成田

咁遠嘅假單程有人話其實係換唔到
有無人有近期成功嘅例子?

真係好難，唔會做蝕本生意

即係日本loading太差
好景果時一個日本地點都無
依加就全日本 仲要3000全包去東京

一來暑假一早book定左
二來其他唔係黃金時間可能無人

換到來回LA First class 2位，好爽

Total每人17萬900里

每人慳左49100里

都會換唔到，我啱啱先換左hkg-lax-syd同lax-hkg-yyz

*點會

岩岩第一次用am換飛, d時間西撚到
坐cx係只係換到近3個月架咋?
同埋用am換係咪預左一定係西時間?

唔一定西，有可能靚時間比人換左, 同埋可以換成年後嘅飛wor

想問下如果經第三方app 好似永安訂國泰機票有無得儲miles

有 岩cls就得

唔好意思
cls 代表乜嘢

sub-class
儲到分嘅sub-class有 y b h k m l v s n q

想問下我之前waiting list咗hkg>hkt.
頭先上am嗰班機連waiting都無埋顯示full佐.

咁我waiting有無影響
同埋另外我waiting緊另一班機(好早巳經waiting緊) ，am取消原本嗰班將我waiting放喺之後嗰班，係咪無得優先

唔該巴打

第一次想玩下stopover, 想問下詳細應該點做?
例如想福岡來回，韓國首爾來回
HKG-FUK
FUK-HKG, HKG-ICN (free 1 stopover)
ICN-HKG

咁中間福岡回香港stopover 可以最長1年?
咁我到香港後要點stop 法? 點換到之後去首剽韓國來回機票?

本身排左waiting無影響 只係太多人排緊close左
另外果班睇你係咩membership tier

No
Air Canada雖然係partner但唔係one world member
唔係所有航段都有得儲里數
講常yvr/yyz 之後轉機個程先有得儲
香港飛yvr/yyz 個段係無

利申：柒過

ba坐econ好辛苦
感覺架機舊啲同個位窄啲咁
不過service會好過cx
但我係差唔多10年前讀書個時坐
家下唔知有無變
支持你因政治取態而罷搭cx

同埋如果你淡季去
搵人用avios幫你出飛可能平過你就咁買機票

換里數就算啦
位已經咁少都冇得點揀

但真係唔好再比錢搭
比錢真係點都輪唔到選CX

Wow
難唔難換呀?

咁有咩介紹呀

最後買左ba同Lufthansa

唔難，係等下waitlist

想問如果想換去多倫多嘅機票 有冇得玩咩free one way或者假單程果啲

坐 ba 最大好處 heathrow land T5 排出入境少人過T3

加左價幾個月啦, 依家係12000

同埋唔係BA既flight好似冇淡旺之分

6月唔係轉左喇咩

我一個月要飛 1 到 2次 個cost都大左

以前2個月 儲到一張

ww

我幾鍾意佢可以用小D里數多D錢換機票成日換J

老婆張卡儲左12萬里數
本身想換兩張econ 飛英國睇波
但直航來回要14萬幾里數

上網睇過啲攻略，可以慳啲又玩多程
第一程單程換日本or 泰國
之後用咩多段行程換
日本去英國
英國去香港
用既里數會少左

係咪咁換英國最抵架？
thanks

呢個都係優勢 同埋冇限期

師兄好有研究
想搭單問埋如果用miles換去英國既business class 要早幾耐去個網站禁掣呀

英航 J class 軟硬件都不敢恭維

出左新機喎 好似唔知年尾定下年轉 正好多

越早越好啦

新果隻好好多 希望會黎香港

得a350定係a380都有

係就好

佢d a380 商務整埋d 19倒頭位

想問下換完要幾耐先知有無位？

我都諗緊想咁換，hkg-lhr-bkk business class, 但係唔知avios抵定am抵d定其實咁換點都唔抵因為呢排仲要見到Emirates出年5月做緊$21k 來回business, 仲未計dbs黑卡仲有優惠

即出 除非waiting

J class 一定asiamiles換好Ｄ，avoid好貴

呢張好似8蚊一里?我冇用呢張

UO d 分今日可以轉返Asia Miles 喇。 8分1里

佢話我個名唔match
UO好似係名-姓
asia miles係姓-名
有無get錯?

用網頁版OK

你就係網頁版 但係唔得

我OK WOR
岩岩REDEEM左

如果你想experience多d飛機野 建議都係cash買ek好d

如果12月去台北 3月去東京 係咪要分開咁換？唔係好識點玩假單

tpe - hkg - nrt
前後補返張去程同回程

好 試試先

唔係，一定要一齊換

假單其實就只係一張飛兩個日期咁解....
可以用盡一個里數區間既里程黎壓低分
例如用10000分東京返，但實際上未用盡10000分可以去既距離
差既距離岩岩好可以加轉香港到台北

不過中轉地限制要同一國家

係唔係用chrome?
我一開始都唔得 之後轉左用Firefox 就轉到

想問渣打個張asiamiles迎新係咪兩個月內簽夠就有？因為我見月結單賺個miles得好少

有15萬miles想下年用咗佢, 有無咩攻略可以玩多幾個地方 (2個人)

換到既話係

同問，我女友又係咁...

樓上有問
迎新啲分好似話要等5個月

我五月出卡 六月簽夠 八月尾就入咗迎新啲miles

咁就無問題

通常呢種行程嘅J class 要預早幾多？

無通常 越早越好
佢應該都只會WAITLIST你
但好似之前巴打講
WAITLIST 係唔洗錢
咪排左先

又係要wait到臨飛先知有冇果種？

D分用黎upgrade係咪唔係咁抵

如果出公司數嘅話，識得買飛，然後你懂的

想問CX548 HKG - HND係咩機？

用ssia mile 換機票
國泰係賺定蝕？

如果係令國泰賺既
我唔換機票
用mile換咩最好？性價比較高？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 又可以對中國抽'人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

777真J

賺多賺少問題
佢係一定有賺錢，因為換里數個刻銀行就要比錢佢

但機票一定係CP最高唔駛諗

換張機票都諗咁多野..
CX無你單生意會執咩

同問, 卡住左

kix 返hk 又被轉假j 了

如果Y同J都係後補 而J多空位過Y好多
邊個class有機會有位多啲？

屌揸打嗰廿幾萬miles仲未收到

係咪要自己check, 會唔會有通知?

手機版如果唔得 試下用電腦上
如果用電腦版唔得 試下轉下瀏覽器
我一開始手機版瀏覽器唔得 轉電腦版chrome都唔得 之後chrome轉Firefox 得左
再唔得就揾CS啦

我都卡住
同埋發覺佢個網成日load唔到

都有既，轉時間個d

我用左個客服屌左佢一陣就換到
唔知關唔關事

想請問一下，小弟想換一張東京單程去北海道，見到新千歲要7500里，旭川要10000里，請問第一次去北海道嚟講，邊個機場會抵換啲？

有無打錯account no呀？
應該秒過架喎

兩個都唔會換到，蒜吧啦

唔是啵，有飛可換。

SOR9
睇漏左你東京出發

reward U 轉唔到去Asia Miles...
話我個名同AM 個邊唔吻合...

內陸機一向大把位...
只係衰在原本換個期唔遠

但最近開放返一年

Same 屌

JAL國內線咁平都咁換？

送既唔通唔換？
混艙慳埋添bor

其實最好應該係CX直航去HND再加埋國內線
加千幾里就換到國內線，不過冇位或者時間超衰（仲要NRT）呢
日航既又驚冇位，之前已經睇住台灣去既冇位...
費時wait落去冒險

去MNL個度又係一樣冇位，所以最後選擇咁換
反正自己加程亞航同搭內陸機差唔多價

噢我以為你覆緊我之前po個篇...

我自己因為去程有馬尼拉去東京J Class
所以就直接加左程內陸

噢
感覺上換國際線J抵D

唔該晒咁多位先，

香港-羽田-札幌 都搵到位

唯獨係最後搵唔到機位由北海道返香港。

CTS > NRT/KIX > HKG

同你一樣啊巴打
零晨飛KIX再轉機去CTS 11:30左右落機
返黎唔想轉機 想搵CX個班直航

直飛唔洗諗啦
之前見仲有CTS>HND>NRT>HKG

拎住行李由HND>NRT都幾係野

我就好啲啲，本身都想去東京幾日，再轉去札幌，所以去程我無問題。

但回程就卡住咗，因為回程用一日飛返東京大阪再轉返香港都幾辛苦，尤其拎住行李留係機場，都唔知做乜好

而家候補緊回程直航，有無巴打知道佢係咪出發前一兩個月先通知有無位？我而家未敢換去程住，驚到時無方法由北海道返香港

回程咁轉法真係玩鳩自己

巴打你玩幾多日東京加北海道啊？

東京留3日，之後轉去札幌大概6-8日，視乎邊日有直航回香港。

因為未去過北海道，相信6-8日唔會話悶到想早啲返香港

我應該10日都係北海道

十日我應該唔識玩，因為無自駕遊，嚟緊都係去大路景點遊下

But有無巴打知道候補一般幾時通知有位？

同埋我見其實未來兩星期CTS-HKG直航係有位可換，即係根本有好多位可換、但AM唔會咁早放位出嚟？

econ可以望下靈活賞既
更加唔抵咁囉...
日本d位你真係要預佢全部都係唔夠一個月先放
wait架話都係唔夠兩個月先會比位你
不過6月應該算安全既？

其實真係可以睇下自己買飛算
但想平一定只能轉機

有冇個list係寫每個航點飛幾多里？

終於換到出年9月中札幌
去程經關西轉機去 15000分 算係幾好既時間
回程直航 不過要up上靈活賞先有
間接俾多5000分一個人

所以話 轉機啦 幾舊水慳返5千里好過

係cts 先係咁姐
nrt hnd kix ngo fuk 呢d 都多位既

我都好明白呢個道理
但係身邊嗰個唔係咁諗呢

但轉機要成11-14個鐘先返到香港

玩完再轉機回程的話，都幾辛苦

點解注冊完登入永遠都話我打錯

會員號碼／用戶名稱或密碼不正確，請重新輸入。 (ERR_AMMS_2004)

明明就無打錯任何o野

試下forgot password

剩三日先放咁囉...

麻煩在得單程飛去有唔比你上機既危險
雖然可以買住張可全額退票既頂住

駛唔駛呀?內陸機應該好多架bor
最多咪7粒幾鐘

我打 用戶名稱 永遠都話我打錯

要打會員號碼先登入到

我都係

呀，我明你意思了。自己再換/買內陸機，再經東京大阪返去。

我以為係揀Cts-HKG , 但中途要飛去台北一轉個一種轉機返香港。

你亦可以內陸機+國際機一齊訂
一般都係一樣15000

次次銀行入里數落戶口
嗰日就會登入唔到

去日本簽卡， 你地會揀銀聯免手續費但$6 1厘， 定渣打asia miles $4 1厘著數d

我會揀$2.67/1里既銀聯

邊間銀行銀聯免手續費

邊張

用緊交通個張

建行prestige

銀聯不了 俾錢中資賺

chur完優惠唔蝕比佢咪得

有50000 Asia miles可以點玩？
多又唔多,少又唔算少

換套J

玩哂BBK同KIX

原本想飛大板，點解有時10000里，有時15000里？都係普通econ 位

JL vs CX

我簡都係CX
只係日子唔同

有26萬分
本身諗住換來回瑞士 J Class

睇完#2
我去試下
香港->瑞士->東京
其中瑞士->東京係需要轉機

揀到最後出
你所選擇的行程包含過多缺口行程/中途停留/轉機。請重新選擇。 [CLSAPI_ASMI_02_4388]

係咪換唔到

打電話

標準賞 靈活賞 隨心賞

之前揀HND回程得KA391 0640 焗食
啱啱收到電話話已經收咗皮
轉做CX543

你梗係唔會蝕俾佢 係佢可以賺你姐

假單程應該冇得轉機

唔得，除非同航班停留

唔係呢個 係實際飛行距離

For大家reference ，如果係用開hsbc草miles

RC 轉去易賞錢再轉AM 仲抵, 又唔洗手續費

銀聯我用過嘅都係免

有d假免 實際收1%

要轉機玩唔到假單程

大家有無換first class 既經驗
之前結婚2個人都儲左十幾萬AM 想一炮用曬佢
想換張假單程混倉係包左first class 同business
但好難search 到有2張first class 既地方
有無人有經驗換邊到會易換d (長途）

抵咩？如果1000RC可以換幾多miles?

留名

x1.25 好似係

想問下去東京如果換一萬里數 最平果隻國泰飛 係咪無得揀位/要加錢先有得揀位

真，外幣簽帳做緊1.8一里 真係冇得輸

仲有好多rc 未換

起飛前48

換啦換啦 即時入賬仲爽過dbs omni 換
好多人嫌煩
但其實喺reward app 轉易賞錢
然後喺易賞錢app 轉 asia miles 就得
仲唔駛俾直接換asia miles 個300蚊fee

dbs 而家都好似即時過數
唔急住啦

可以倒主轉頭

易賞錢轉返RC 都唔洗錢

變相即係AM 無限期

dbs 個濕鳩app 有時會delay

會唔會可以賣d比我
我差3萬miles先出到飛

有無絲巴可以賣3萬miles比我
急要
賜酒

1.8 係 最紅自主 加 卓越 加 網上海外果個回贈？

我個最紅 今年揀左賞家居 都好似無用過

我去黎去去 都係台灣 日本多 ， 用富邦果張

謝謝解答，第一次係同一機場短時間內轉機，想請問一下

由Cts-Hnd ，再 Hnd -Hkg

係咪唔需要出境再入境，而係直接係禁區/離境大堂等轉機?

兩班機相距幾耐時間為之穩陣?因又要等拎行李，同時又要再次寄行李

我自己都要用

有vs 就好夠

咁又岩 但我無 ，唯有人其他

最衰 富邦呢幾年 台灣 一年得1萬quota 唔係 0.75蚊里 好好用， 去日本 一年2 轉 都有1.875 蚊里

內陸機本來就冇出境....你係到HND先出境

但行李同航空公司一般可以直掛唔駛拎返出黎
日航轉國泰就最好問清楚，不過理論上都冇問題

有無人知

英國 法國囉
不過得10幾萬 混倉 夠一條友咋喎

2個人都有十幾萬
就係search 極都search唔到有位咁....

咁就夠
f 係難架啦 得返777 300er 有
勤力d search 啦

唔係好明
真係抵咩？

自家hsbc x1.1 仲要比300蚊年費

sor 我係想講轉去 易賞錢先
唔好用大貓

就咁換，星期六日去走係難啲，6月先換完

未有推廣已經抵

我啲rc用唔晒轉mb到轉am先

我成日用富邦卡係amazon買野
勁正

講起hsbc 最近有冇人收過食飯簽帳特選， 8% 獎賞錢 每期最多回200 ，9月 同 10月呢 2個月

我換係分開兩程換，去程同回程都分別揀左前後兩日咁換，由佢係到waiting，最後換左5月31號去 6月10號返 4月頭換既

最先係去程係一星期內firm左 回程就本身揀左星期日但等到2046 決定試埋星期一 點知wait左3日就firm左我 前後wait左兩星期

提早左幾多

我想wait出年9 月其實

好似話已付款換去或回的話，waiting list個一程會好快放比你。

明白晒，係我諗多咗唔該晒你先

我而家wait緊出年6月回程，唔知佢幾時先放比我。如果等到5月先返，我又驚買唔切去程，但一日未有回程，我又唔敢換去程

一炮過由佢等，同埋太遠既要等好耐先會覆

我wait 9個月後嘅飛，應該好耐1先會覆我

我已經wait緊，如果而家換埋去程，佢會唔會識別到我有waiting ?還是要waiting同去程一齊落order佢先會識別到?

我想問假單程野

如果TPE>HKG>BKK>SIN

頭2程揀到,但BKK>SIN個程ERROR

係咪本身唔得定點

梗係唔得
一程只可以一次轉機

OK THX

TPE>HKG>BKK

BBK>SIN>HKG

HKG>TPE>NRT

咁換真係抵玩

富邦d分得一年
手續費仲要唔係最低50果d
換現金好過

Between
次次book酒店都轉台幣比錢

係 我都係一年換一次 一次換得廿萬分到

另外用得最多果張 係建行eye 簽網上 ，paywave 2.14

無vs ,無計

啱啱禁緊 NRT>HKG>KHH

禁NRT>TPE 會出到NRT夜機返HKG+HKG第二日早機去KHH
但禁同一日嘅NRT>HKG>TPE就出唔到Result

咁係咪正常情況？

嘩頂,台幣廿倍咁頂癮
不過又係要手續費都幾麻煩...
要最低手續費要簽萬9台幣...積分又得一年...
真係持續高海外消費先食得落

網上禁唔到多目的地同一日
要出一定要打電話

除非本身有聯營航班直接禁

係好平 但佢限 一年簽得一萬港幣先有 20倍
正確黎講 係5000 一個月Max 分 2個月簽

我年年都一定簽爆 簽完用第二張

同埋 d 分可以食到2個 20倍 period 黎換

佢每年2月 開始新一期 ， 你 8月開卡 d 分 每年8月先deadline 變相食到前後

前題 你係一年會去幾次台灣 消費 簽

想請問一下換
TPE>HKG>BKK呢個玩法

係咪即係

日子A來回香港同台北
然後另一個日子B來回香港曼谷?

呢種換飛方法係唔係要打電話去出飛？

假單am 網出到

如果有d 積分想賣

有冇人知市價？thx bro

剛剛試過咁樣，但系統唔比我出飛，請問邊個位置要修正？

我想換一套來回台北同一太來回BBK
請問應該點換？（上圖要補購一程Hk-Tpe）

因為你stopover左2次
只可以出 tpe hkg bkk 一張

謝謝解答，剛剛試到了，10000里換到真係好抵，

但想問埋Hkg-Tpe同Bbk-Hkg
係咪需要各自換飛，分別7500里同10000里？

如果分2個trip

不如出
一條 tpe hkg bkk

另一條 bkk sin hkg

再自己avios or am 換條單程 hkg to tpe

第一個 trip

台北來回
[ avios or am 單程搭 第一條飛既 tpe hkg]

第二個trip

hkg飛bkk 玩完 落Singapore 返 hk
[用第一條飛後段 加第二條飛]

不過出2條 最後睇晒有位 同埋有冇自己假期

12月我都飛 hkg tpe nrt 一程過 ，頭程當去tpe搵女友 ， 返黎 係換左張 JAL pey 羽田返香港

係，行程自理

不過台灣一般唔會用am換，唔箸數
bbk冇研究過

有幾多?

dbs black 用$180可以買1000里無限買
我諗你咁賣一定蝕

換過一次 2張LHR First
長途黎講我覺得LAX相對易換
有心想換既要keep住search 最少一日一次
搵4個月-10個月之後既時間

Omni app入面
$180可買dbs dollar $48=1000里

咁唔扺都買

呢個根本只係咁岩差個一兩千里先會考慮...
總好過同am買

想問下 張機票扔左係咪無得拎返d miles得booking reference

Asia miles應該有eticket number 就得

個app太廢 我飛AC 填完flight number 揀出發地係香港
之後目的地得d東南國家揀明明我飛去Canada

宜家我去左AC補發張機票影印本
個app要upload機票既相

咁買法應該會貴過直接買機票
買里數係得Alaska同Avianca抵屌

之前換左條混倉假單程
BKK-HKG-KIX
KIX-HKG-TPE

頭段HKG-BKK好快用AVIOS揾到張J
尾段TPE-HKG揾左兩個都都揾唔岩時間, 等到個時AVIOS加價都未換到

最後無計 比錢買左HX單程(得HX有平既單程)，而加HX又再傳執笠, 好驚到時反唔到香港

點解唔買華航或者長榮

華航真係唔敢坐，仲要得反737
本身有*A gold又有787想坐長榮 但貴太多

想問呢張洗唔洗年費嗰啲？有無得免

打hotline 就免到

會唔會話要消費夠幾多先免到？

你講緊邊張？

Air Canada係partner並唔係one world member
得某啲特定航線先有得儲am
香港飛加拿大係一定無得儲
溫哥華/多倫多轉機去其他北美地點個程中短途先有得儲
你想儲返香港去加拿大個程要儲返star alliance既公司program (ie. ANA, krisflyer, mileage plus, aeroplan)

假單程一定要打電話

Thx 巴打 咁由佢嚕

同class唔同日子可以網上自己禁

佢係多左程轉機先禁唔到

一張單程飛可以有either一個stopover or 一個transit

因以你HKG-ZRH已經用左一個stopover, 所以ZRH-NRT個段唔可以轉機

另外由於ZRH-NRT 無oneworld member airlines無營運(只有SWISS), 而Asia miles又換唔到ZRH-HKG以外既SWISS航班，所以呢條飛無可能用假單程到

如果你想慳里數有以下方法

1. 轉飛附近有oneworld member airlines營運到香港附近既其他航點，再按需要補反內陸機 e.g. FRA
HKG-FRA CX
FRA-NRT JL

2. 組合其他trip出張oneworld multi-carrier award, 可以有5個free stopovers + 2 free open jaw + 2 free transit, 但最少要有2間non-CX oneworld airlines、揾岩組合極度麻煩, 我之前改制前出過一套J, 新制就應該155k miles for J
HKG-NRT
NRT-HKG
HKG-BKK
BKK-HKG RJ
HKG-LHR
LHR-AMS BA
FCO-HKG

有冇人試過去東京停台灣
我見佢總需時都係5個鐘50分鐘only

佢係咪只係停一停唔駛落機?

應該係

佢呢種唔當你stop over添
所以係可以加一程

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

CX東京經台灣返香港試過
要落機 隨身行李要過機 之後去返平時Duty Free 嗰區
然後去返自己個gate 等上機

5小時50分呢種都要落機？

唔清楚，我當時係CX451

miss 左dbs特選 5000+5000

你隔左幾耐先上番機先
直航唔停都係5個鐘25分鐘咋喎

我CX450

1小時轉機
NRT 1540 1825 TPE
TPE 1925 2125 HKG

咁我個停得半個鐘應該唔駛落呱

之前大阪返香港 經台北要落機
要落去過多次安檢 然後再上返原機

請教一下，想換葡萄牙(lisbon / porto), 但無直航，睇過要由madrid / barcelona 轉機，要點樣假單程去唒呢4個地方？

想知，留名

冇方法，剩係去BCN都仲得

今日係咪加左價？
諗住換 NRT > SYD 坐J
琴日睇仲係50000
今日要61000

如果只去barcelona 又應該點砌？

LATAM離開oneworld

BCN最多只可以
HKG-BCN CX
BCN-DOH QR

MAD就近啲
HKG-MAD CX
MAD-PVG/NRT IB

hkg bcn - CX
mad pvg - IB

加左價 屌佢老母
迫人坐篤航

More

仆佢個街
諗住今日換就加價

2751-5000哩既非cx機加only
其他冇變

問題係因航又唔點放位

屌佢 我都今日想換
之後係咁ERROR, 打上去問又變晒全部WL
想問候補名單有無話幾時先通知你有定無

屌你加咁撚多 partner business 加萬一分
屌

有25萬miles，諗唔到換咩好
各位有無啲意見俾下我
兩個人嘅旅行

唔會再儲AM
加加埋埋儲左200k

今日班機 19:50 delay 到 22：10 (本來坐j)

去counter 問前幾班 都full晒 ，想快要坐Y

張飛avios出， 如果閘口前無轉返上j 返到黎打去avios 問下有冇得退 返d 分先

好似淨係2750-5000有加？

CLS
加成20% 真係要諗諗仲儲唔儲

換2套J去美帝啦
24萬岩岩好

係
唔撚再儲 死篤航

題外：
不概係日本仔
我只係登記左日航會員佢就寄張卡過黎
（雖然佢香港有office）
一里都未儲...雖然我確實換左程JAL J....

都好，反正未去過

建議抵制

消晒戶口就永不錄用

可以的話唔好繼續儲AM

Cx

屌你用埋靜底個啲就轉會
常去日本台灣既想問有咩其他里數選擇

香港最大問題係其他冇咁多卡儲...

唔計支航得日航同avios選
日航卡太少+難儲好多（比例低）
應該都係得avios多d卡揀

AM都好盡量選返JAL啦

咁睇dbs暫時最好
有AM, Avios 同星航krisflyer

但係$6/里儲死人

渣打am 加 hsbc 任何卡都好過dbs

換avios卡少好多
想刷迎新都無am咁易

dbs勝在可以用增值（八達通除外）儲最多又無限期
可以等佢出avios優惠先換

avios依家俾人廢左架啦

DBS無限期慢慢儲krisflyer換suite

plan 緊出年同屋企人去日本，四個人，有20000$Hsbc RC, 請問
1. HSBC 點換AM 最抵，係咪用易嘗錢X1.25
2.通常提早幾耐換
3. 同日本邊到易d 換，暫時想去中部名古屋

1. 係，暫時經易賞錢最抵，印象中兩邊都係即時到賬
2. 日本線一般一係last minute一係提前9月，旺季就多數last minute先有
3. 改左制後除左CTS同OKA其他航點都好易換... 你話易換啲就NGO同FUK，但FUK係KA我就唔會換J啦...

生日up J?

plan 條one world 開心d

有無例子，未玩過

我都有公廁Green，最近飛兩次都比人Up過
有一次係買另一次係換
一次日本一次台灣 Y-＞PEY

想請問各位巴絲 依家係咪 網上兑換 同打電話去換asia miles係咪無分別？ 如果想換stop over係咪用網上果個「多個目的地」就得？

2年前打電話換過，見而家個網站新左好似有得直接換。

想請問
我見AM個網...有d會咁,eg. hk->東京..中間會有一個鐘停台北 or 更長
想問即是落機,係台北機埸坐夠鐘再上機...?
有d可能真是一個鐘左右..咁落完一陣又上,咪好趕急?

公廁green 試過由pey 上business

係，你上網換到既梗係冇分別
但大把情況一樣唔得
例如混艙或同日轉機

唔知點解
OW D稅費係貴過AM都幾多下
上次打左好耐先通
唔想打多次上去所以決定照換
宜家有啲後悔

做左預辦登機係咪被upgrade既機會會細左？

唔關事，我係巴黎/香港升J都做咗online Check in

Push

唔係
我比人Up個兩次都係Online check咗先
有一次係Check inc完後個一日開個App睇發現個位唔同咗

有無人指教下點解一月頭D日本機票仲未拎出嚟俾人換 已經避開哂聖誕同新年

架機係咪好full

2次upgrade都係因為機full load

試過一次Y上PEY, 見到Y有幾班旅行團。
Green

y 上 j 試過一次咁大把

其他幾次 pey上j 唔計 因為swap 左機 無pey位 佢硬上j

p.s. 垃圾綠

原來張綠麵有d用 不過而家cx不了

你預起碼十一月底先會放

多數都係爆左先upgrade
唔係點會益你

其實打電話上hotline是否會見到網頁無放嘅位？定係睇網頁版有就有、冇就冇？

有就有，冇就冇
CS可能會唔覺意睇埋d咩靈活賞個d⋯當然冇得用標準賞換

如果轉機或stopover仲有d係未必比你駁做一張飛

Hkg>西班牙 第一條飛
西班牙>hkg>tokyo 第二條飛
Tokyo > hkg 第三條飛
比起分開出2個trip都慳左10000miles嘅

有冇人試過換完機票之後想UPGRADE?
網頁搵唔到,係咪要打上去CALL CENTRE問呢?

當係re issue
打電話
AM10,000 or USD100

其實獎賞錢用黎找卡數唔係仲抵咩？

都係50 000
miles
點換好
唉 用完就唔再玩
好煩

之前換左程KIX HKG TPE假單程
前特選後商務

今日KIX返個程升埋我做商務，餐都係商務

混艙係咪要打去換？

一定要

換左香港來回東京 12月
Waiting list
睇下佢放唔放到位

度緊下年9月飛倫敦，唔係轉機就後補，都幾難玩

我啱啱換完8月暑假去london 都有位

換左12月名古屋
回程直航冇最平既位
搞到我先飛台北再返香港

希斯路機場稅貴到Gigi

巴打係早幾多時間換？

回程直航位係真係好L少...
我之前都係侯補到PEY就即要(然後佢個日同我升上J....)
之後候補D J同Econ一直冇回音...

有無巴打坐過英航既商務位？
同國泰比邊個舒服d？

英航新j vs cx 假j ?

Club suite 而家得LHR 同YYZ
BA 個d 難民J 不了

咪啱啱換

學生返parttime無糧單 開邊張卡儲里數最好

坐過BA A380既J去LHR，唔舒服，空間相對細

再坐因航A350 J,空間大d舒服啲。

MB > AM 可能會改呀!!!!!!!!

係喎
請原諒我智障
係咪直航？

儲dbs $

學生碌唔多賺現金回贈算啦

我學生時第一張係開Ae國泰 貪佢唔洗入息好鬆手又有得旅行玩lounge

認真 學生唔好玩呢啲信用卡遊戲住
唔想你未畢業就揹住啲債
利申：過來人

大洗既話咩年齡層都會出事架啦
不過大學生碌得咁少應該主力玩cash rebate算

想知可否兩張渣打卡儲一個am ?

係啊 國泰 j

開學時間

兩條老野飛，開學定開鑊都無所謂

我指人地要番去開學，d機位9月就實爆喇

想問如果換waiting list嘅位
咁到臨出發仲未放到位咁點算
即刻買過張機票？

唔會等到last min先買

去到幾時都未有就會決定買？
打算換 但全部都waiting list

出發前四日要放既就放哂
仲係冇就乖乖地買飛

SIN邊有咁多嘢玩

得4,5萬分
有咩行程假單程介紹？

50000 AM真係玩哂成個大路亞洲都得

唔好咁講
大把人都有錢無假
啱啱有朋友撩我2/3月去日本 話機票平
我都好直接答佢 去唔到 無假

請問123個稅加埋幾多錢？

有8萬AM 想12月近聖誕飛LHR/LGW
本身打算去程business回程補錢econ
但有冇更抵玩嘅玩法？
不過係咪其實都好難出到飛 我見好多都full 得返一兩班waitlist

想請教
我諗住單程
2020年1月2號：香港-名古屋（候補）
名古屋-台北（有位）
台北-香港（有位）
咁我應唔應該照book？？如果到時候補冇位，咁咪gg？
自己一個，機會會唔會大啲？

來回都係直航？

正常唔係應該假單J+自己買張飛番香港抵d咩？先9萬AM

直航果Ｄ 9成都係候補名單，如果揀左幾時先會知補唔補到

假單J姐係 HKG-LHR-TPE咁樣？
sor未真係換過唔識

係
返黎混合艙pey 返香港 加business 去tpe

咁換法要幾多AM？

係呀,我都諗住出年/後年淡季換hkg-lhr-bkk/tpe

去英國國泰 單程j 92500 avios
返黎就41900 am

你有冇諗過直接買張UO算....

其實我就係諗緊買張單程UO，但最衰我已經book咗香港-名古屋候補果程，到時如果有候補機位，而我唔要，會唔會扣我里數㗎？？
第一次用

唔會,你可以即時取消,到時取消,或者等佢自己到期自動取消都得

所以候補其實係可以全部鳩候

唔該巴打

ba 轉左咩？我見hkg-lhr仲係用380/777, layout係倒頭位果隻

個隻真係垃撚圾
試過LHR CX OVERBOOKING UP我坐BA J
本身好期待
一上機屌左出聲

暫時BA應該得A350唔係用倒頭果隻J位

我教暑假搭完
垃圾到不得了
每一個位都係受害者
一係要跨過人， 一係俾人跨過

所以要重新諗下英國假單要點樣番嚟

JL HND?

如果去sydney，都係直接換兩張business飛最抵？

有諗過, 但係咁就要坐到787果班先得

ba根本好垃圾

幾年前揀waiting list要等到出發前先知有冇位
今朝換左張排waiting list 變左7日內通知我得唔得 ?

正常就last 到出發前幾日
btw 7日後上黎報一報wait 唔wait 到

換完之後收到Your eTicket is ready: use booking ref xxx
係唔係就confirm機票？

點解我見大家話用miles換要waiting list?

冇位囉唔係wait咩

有d地方時間有位，或者岩岩好放位咪可以直接換

有冇人試過wait 到 hnd 既first
仆街cx hold 住哂 淨係比隨心賞即時confirm

你可透過「你的航班」查閱已預訂航班的最新狀況。請注意，如你的候補航班於香港時間2019年10月29日22:00尚未確認，則被視為無效。

下星期就知洗唔洗自己買張回程機票

幾時去
一般last minutes（大約出發前四日）都會放位既

12月中
就係話以前明明要wait到last min

11月中（一個月前）應該都會有一輪放位....
個排去禁下啦

滿位變有位個種...

800蚊換10000am 抵唔抵？
成日覺得好難換機票

可以接受啦

新手岩岩將因運d分過落asia miles
但本身有儲開jal mileage Bank
想問有無得將asia miles d分過去jal
唔想益篤航

梗係冇

用asiamile換jal囉，係就係用多d里數，但因航都要比返錢jal

Thanks

lm

好難換...
6月尾想換巴塞都換唔撚到

你換Econ定Biz?
我上個月尾換，張OW飛有程HKG->BCN，7月中出發嘅都仲換到，個時見7月尾出發嘅都仲有位

請問如果想換去曼谷，點換最抵玩？

我個人覺得換BKK唔抵，因為買機票都唔貴。留返嚟換日本抵啲，但係就好難換，AM越攪越差。

呢樣都岩，日本真係好難換!

淡季一星期前好多位

最近睇都發覺係多左

香港－日本－香港－曼谷
都好似係一樣分 keep 住兩套咁玩落去

換晒周杰倫 之後拎去炒好過

好貴wo 換business好過啦

炒價 仲貴

我以前讀u 間中都有賣下飛 賺下錢
都知咩價 am換 係真係好撚貴

黎支持下學畀國際事務代表團啦

am 既話去到12頭東京都放題任換
cts都易換
始終cx依加太把機位剩

但係avios就一個cx位都無

有幾

下次再過多兩三年 或者跟人玩dynamic pricing
成個chart 都冇埋
到時等你地班友換就換 唔換就算

日本NRT呢D真係要日日MON住
利申岩岩換一套櫻花日子假單程

548 J唔難換WOR

呢個啱，淨係打電話上去個hotline都係得diamond會多條線比你打，其他菠蘿綠/銀/金都冇乜分別，呢個年頭玩am要係航空公司身上賺到盡，唯有係提早成年出OW飛，1條飛玩夠佢10個8個point先得，不過要一般打工仔提早成年度好d假期，都幾難

上月中啱啱出左張OW飛，用左個月keep住check有冇機位，搵齊d位打去hotline再聽左成粒鐘鈴聲，終於成功用24萬AM分2轉換到12月-1月歐洲來回，出年7-8月南美入澳洲走嘅機

你wait定係？

548j難過登天

換ow真係心力膠

炒股賺錢買好過

直出
我先換回程,之後MON到程即換

炒股一路都炒嘅，但見手頭上啲AM儲左2年幾，自己就grad就自然會諗點樣可以用盡佢(宜家9程機淨係比4千5蚊稅，如果要買，淨係智利聖地牙哥來回復活節島個2程J Class都要萬幾，學生哥表示肉赤)

如果出黎做嘢就真係冇呢種心力同時間

我個時係提前用am同avios check曬要飛日子有位先敢打上去換，好彩avios有得check曬所有partner嘅機位(最主要係南美Latam啲機位)，唔係要CS check真係大海撈針

但都係好L煩，我提前check曬有位，由打上去到佢一程一程機幫我confirm，都要搞最少40mins先出到。同埋有時online check到有位，到打去hotline又話同一班機冇位，搞多輪又話有返位

真
返左工 真係無理由日日mon住 幾時有機票
早2年讀書 淡季用avios 就輕鬆啦 個陣又少人玩

咁好彩

櫻花先易直出

你分開咁換 唔好一次過禁曬

想問如果等到張waitlist 放位，通常有幾多時間可以俾你confirm?

wait個陣講個個日子就係

有冇人係出面買過？
仲抵過自己儲

上個禮拜先換完548 J， F都仲有位

想搭單問下，如果無想要既機位係咪照排後補？
後補要幾耐先知會唔會有位？

換係無得揀架
到你上機前48HR CHECK IN先揀
到時都會大把位

邊個話冇得揀

下個月來回札幌直航
有好多20，000